Майже всі кошти благодійників витрачаються на орендну плату. Так виникла ідея збудувати власне приміщення, та не залежати від щомісячних платежів, а кошти благодійників направити на розвиток інфраструктури Казкового світу та проведення благодійних програм, цим самим залучити як можна більше людей, яким потрібна допомога.

Нова сторінка "Казкового світу" починається у 2017 році, завдяки друзям була придбана земельна ділянка у Києво-Святошинському районі в живописному селі Мироцьке.